【重開】搬咗去NZ 7年，你問我答

有咩想知嘅就問啦，答到嘅盡答

KIWI妹咁大隻點樣屌得落?

技術移民？

我都想返嚟紐西蘭

多唔多大陸人

對平均身高一米八五嘅連登仔黎講，無難度啦

仲讀緊書

大學呢邊多撚到呢
不過佢地無好似澳洲嗰班on9去搞我地反送中個場，大陸人黎講算唔錯喇

我諗緊技術移民
要搵到工先

可以考慮一下Auckland以外嘅地方

我去放羊都得嫁

但auckland已經好靜